懷疑今日班勇武係popo啲臥底黎

又唔係圍狗屋，而家要做場和理非比全世界睇，等美國有借口立香港人權法，如果變左衝突人地美國想幫你都難啦！

鬼又話唔捉得 宜家俾人老屈你放火 咁點攪?
咁既方案對鬼就好成功?

唔係一早講明今日係和理非，邊個搞事即係鬼，其他人早啲返屋企，淨返班鬼自high算

阿sir越做越明顯
不如著制服放火啦